中伏 岩岩換左新底板 加i5 9600k

屌那星原來個windows要重新啟用過？！....有無巴打可以教路點解決？
附上狗板圖

打電話去M$

windows係跟底板的

竟然要打電話 email或其他方法得唔得？唔係香港

仆街仲有塊板上面個m2插唔撚work既...攪到要裝住下面先，比張顯示卡啲熱風吹住，成60廢

我唔推薦妳用 reloader

你睇左說明書先，有d M2頭只support SATA mode，唔support NVME
同埋係點樣唔work

Windows key你要正版就搵ms啦，冇其他方法

win10 can bind to MS account

唔係有人講GIGABYTE出名壞多咩?
我都係睇論壇好多人咁講炸

佢已經壞左條m.2

網上chat

M$ 你估得香港電話
條key 邊度買無關係

點唔work

換板換cpu 梗係要重新啟用過序號啦
我唔知你有冇炒低條key
無嘅話 去返舊電腦裝product key 炒返條key先
開cmd 輸入slmgr /upk
就可以移除/解除序號啟用
再係新機輸入返啱啱炒低嘅key就ok架啦

上星期換左板
換自己係windows login你MS acoount, 之後佢就會link左落去
係新板用wins 手指裝完win10之後, login番自己account, 佢就會驗證左
再唔係, 冇錢就上carousell 買, 好似50蚊一條key, 有錢就買non oem

換之前*

MS OFFICE一樣做法

原來GIGABYTE壞野傳說係真的

Chipset:
1. 1 x M.2 connector (Socket 3, M key, type 2242/2260/2280/22110 PCIe x4/x2 SSD support) (M2Q)
2. 1 x M.2 connector (Socket 3, M key, type 2242/2260/2280 SATA and PCIe x4/x2 SSD support) (M2P)

兩個位都行到PCIe 恭喜樓主可以換板

我之前張graphic card都係咁
新買番黎83度

好彩無考慮選佢牌子咁

巴打搞清楚你條係box set oem定boxset未架
前者1千蚊都跟死板

技鳩低階恭喜晒
買msi好過

唔會喇
TB d code都可以link account

點解無人諗到樓主條m2用錯螺絲仲有機會裝錯呢

支那仔

9600k + stock cooler

未必架

快d覆我有無貨

同意
好彩仲諗緊點砌機好
Msi板穩陣d好
仲等待中...

有

之前係黃金買左張WIN 10 PRO OEM貼紙, 可以link
唔好問點解會買, 因為我on9

你想點砌

我買box set oem
但邪都好人到俾左唔係oem我
我多謝緊佢

我post左出來的
我就係butget$10K~12K左右砌機list
只係等7月買
都時睇有無改變內容

咁爽？

我都係換機果時先試

7月睇埋zen2係咪挑到機先啦

上次想整張display card
因為係聯強代理 話要寄返台灣check
要成個月 想知其他廠係咪都要咁耐

想問下M2 上邊個行 條螺絲係咪可以拆出黎
本身粒螺絲係110 可以拆去80個度?
同埋上邊個行本身有個蓋 咁樓主點cup番住佢

一樣

未玩過AMD cpu...
都係睇情況la

Msi得罪你?

佢唔係a粉黎，應該唔會amd u + rtx卡
或者Intel u + amd卡咁

用技嘉2060 哂多5000幾換張rog 2060，最近大佬你用成點

頭淡湯一定貴，你預7月d ram ssd一齊加
留意左3年，醒水上年砌左

咁樣換返同階都唔上2080咁有趣

唔係應該減價咩？

A粉嘛

唉...無計
早D砌機就麻煩
未係時候麻...=.=
我都想早砌早玩感受

Msi條killer lan ace左我悿呀

我7代已經開始留意市價
發現無論係cpu定gpu只要一出新野，d價係會自動扯高，之後就慢慢落返去

點解會留意到。。。因為差d搵左悠二間t記砌6700k 個期 7700k ram 同gpu都算平之後ryzen一出...

中低階用giga
高階用killer
玩r6 network彈到2046

想玩住先就vega64 新強 3400

坑殺緊無知孩子

玩撚完喇今次

抽運

插左ssd, bios睇 讀唔到條ssd,名都出唔到，不過呢個插座好撚怪，入到一半入唔曬咁。

前面個水冷風扇上唔實?

裝唔到入機箱，太長個冷排..

是否要大力拍落去?

當初買呢個箱係求撚其有咁細買咁細...無諗過要開發佢

Vega好熱 仲有driver問題

利申我唔清楚...
我N年前插ram都係咁
咁卵大力D咁啪落去
得左

巴打你好有耐性

樓主， 用amd啦， 跟住用msi板， 對ram比較好。
未聲過windows要錢
樓主公司機， 要用正版？

係...
我有時忍唔住想爆發
到最後...無左事件...

我同你調轉
一想就會衝去買

可能我有家人用刀照住我才無咁衝動掛

唔關事
係window10 bug黎
同killer lan會炒

入撚左....呢個插係不正常地實，要啪聲聲推入去

叫住你用r7唔聽

玩撚完今鋪

拎去代理換左佢啦

下...仲有win10 bug...

咁換左佢吧...唔好浪費自己時間

會有啪一聲？
斷左wor

但其他驚又無事先正
淨r6先咁
好彩wifi係intel

不嬲有

linux

衰在底板全支援win10
如唔係都繼續用番win7咁

Win7用killer lan仲好笑

Btw 原本係想買 z390 mortar

killer lan係咩

Windows跟你microsoft個account架wo, 未綁就轉舊電腦綁返先

痴線，鬼佬£1一條key，仲平過淘寶

錯link

前240都放唔到......
M箱應該前240後120冷排

無用啦, 佢換新, 又唔係去代理換果隻, m$唔受

明顯佢舊果條key係oem key

上網lan有分

受一次

哦...
會快D?

BTW 你MSI係咪X470